{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67402&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 HOTEL VINE"
    },
    "text": "駐車場情報:無料バレットサービス利用可能。 一部屋あたり最大台の車両のみ駐車可能(超過する場合、1台当たり5千ウォンの追加料金が発生)。 スーパーカー、ハイパーカー、全高の高い車などの車両駐車不可。 チェックイン時間前の駐車不可。 徒歩専用の予約後、駐車不可(駐車する場合、1台当たり2万ウォンの追加料金が発生)。 計50台の駐車施設を保有。 地下鉄情報: 8号線スジン駅、 8号線モラン駅、 スインブンダン線モラン駅。 客室の内部施設:入室可能時間 - 平日5時以降、土曜日20時以降可能。 貸室締め切り時間22時40分(締め切り後、宿泊料追加発生)。 アーリーチェックインとレイトチェックアウト時に追加料金が発生。 客室内の施設及び備品等に対する毀損/破損の際、損害賠償請求される。 スパ入浴剤を除く使用は不可(色移りした場合、修理費用を請求)。 未成年者は利用が制限される。 フロントに保管していない貴重品はホテルの責任なし。 客室Wi-Fiとネットフリックスを提供。 客室は禁煙客室であり、ペット立ち入り不可(摘発時、退去措置)。 フロントおよびその他の施設: ゾーンの運営(プリンターおよびパブリック コンピューター、ファックス使用可能)。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の利用方法は？",
            "answer": "駐車場は無料バレットサービスを利用することができます。ただし、一部屋あたり最大台の車両のみ駐車が可能で、超過する場合には1台当たり5千ウォンの追加料金が発生します。また、スーパーカーやハイパーカー、全高の高い車などは駐車ができませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に駐車できますか？",
            "answer": "チェックイン時間前の駐車はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約後、徒歩での移動の場合は駐車できますか？",
            "answer": "予約後に徒歩での移動の場合は駐車することができません。駐車する場合には1台当たり2万ウォンの追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "当ホテルは計50台の駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "客室内の入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "平日は5時以降、土曜日は20時以降から客室に入ることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内の貸室締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "客室の貸室締め切り時間は22時40分です。締め切り後に宿泊料の追加が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内ではスパ入浴剤以外の使用はできません。万が一、色移りなどが起きた場合は修理費用が請求されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用に制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の方は利用に制限がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "貴重品はホテルが保管してくれますか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管していない場合、ホテルは責任を負いかねますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がフロントおよびその他にありますか？",
            "answer": "フロントではプリンターやパブリックコンピューター、ファックスの利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 504
    }
}